做人真係好攰

樣樣野都要鬥 輸左就係無用
每日既生活都一樣 每日做同樣既野 完全唔精彩
無先天唔會有後天 一岀世就整定
生存係為左繼續生存

有感而發 巴絲插細力小小

推一推 大家點諗

有冇人一樣覺得每日都打工好無意思

求幫推

認同 但告訴你 這只是廢物的藉口

你大可以唔理別人眼光 求求其其打份hea工過世
利申：人辦

做到隻狗咁，放工都攰到做唔到其他野
賺埋賺埋D錢又要拎去讀書，辛苦死